陳同佳，今天天陰，去不了台灣了

希望在明天

陳同佳條仆街幾時死？
敢殺人，唔敢去坐監

等心情好返D先啦

明天太熱，去不了

PS5出咗，要打機

要21日零確診先考慮去

要排ps5, 不了

訂不到PS5嬲豬沒心情去台灣

未來14日是關鍵

點會呀,管daddy實撲ps5俾佢啦

台海有共慘黨軍演，去不了台灣